屌你老母！！有線寬頻！！！

打打下飛機先黎斷線，隔成粒鐘先上到網。

以後改名叫斷線寬頻啦，屌你老母！！！

0/10

邊區？

樓豬冇WiFi用